5毛的工作就系要將市民的目光同責任轉移到學生身上

請大家的目光吾好再望住學生所做的事係應吾應該 對與錯了 ！
香港人點解要行到死諫呢一步 點解會有視死如歸都要為香港抗爭落去？
希望大家思考一下始作俑者係香港政府推惡法 出賣香港人 割讓香港土地去媚共 麻煩大家要搞清楚一個重點 要回復社會安寧的主動權在政府 年青人從來只係被動 請政府要求盡快收手 吾好搞甘多野啦 放過香港人啦 大家只係想準時返工 準時交稅咋！
對批評的人 我只想問 年青人犧牲自己都要撐住個屋頂 家長們你仲好意思鬧佢踩爛左張凳嗎？